對唔住我尋晚屌你地係鬼，以後不再犯不分化不割蓆

不要講：我為你好咋，愛之深責之切
試著講：對唔住我唔應該屌你地係鬼

幫埋你地出post俾個下台階你

p牌bye

甩p再返黎

冇捉鬼既本錢

會唔會有更精密、更intelligence既敵我識別系統

你隻垃圾P牌做乜姐
係咁捉鬼

不要ff 停止捉鬼

岩聽一齊加油

有健康既互屌係好

改個我要捉鬼既名究竟係假膠定真柒

屌還屌 唔好叫人鬼ok?

出面已經有明智嘅手足出post 正視聽
明顯中共統戰之術發緊
哩一兩日係咁幫中共做義工, 幫中共做志願網軍帶風向, 亂屈人係鬼嘅和蠢非和理非唔該自己好好反省下

推到有捉鬼撚係到正式道歉

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

大大力推

口講唔割, 實際咪又係掛住賽後檢討係到XXOO人...

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

學識 BE HUMBLE吧

次次捉完鬼捉錯都無道歉

冷靜過後就唔罵人蠢啦 細佬我尋晚到今朝都周圍搵人屌 下左火依家開個post俾大家道歉
我都係到向俾我屌過既會員道定個歉先
希望停止捉鬼

借個位 唔好意思

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

從來唔見前線手足話人係鬼
只有某啲自命「和XX」嘅冷氣軍師喺度亂咁屈人係鬼
轉頭就口講「不分化, 不割蓆」好似唔關自己事咁

唔捉最intelligent

好 多謝你出聲道歉 加油

612 721 811

捉鬼真係無意思大家努力，懷疑人係鬼咪走遠d

啱
唔該唔好再沉迷捉鬼
明明之前尚算團結
811 過後變哂驚弓之鳥, 喺度疑神疑鬼
一意見不合就亂咁標籤他人

真 就係咁我先咁嬲要佢地道歉
細路仔都知做錯野要道歉 唔係一句不分化就無野

一齊捉鬼一齊輸

推 道歉了左個恩怨佢好嗎

推

屌撚完人鬼撚樣
再講句核爆都唔割就得

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

大家依家道個靚歉
他日煲地除罩都可以心中無刺

btw如果有尋晚留左係金鐘既朋友都可以係到為自己令人擔心而道個靚歉

大家兄弟 一句對唔住繼續作戰

要改變大家依個心態
同政府一樣唔正面道歉係好黑人憎的

反省完就繼續上路喇
屌人係鬼無意思

推到大和解大道歉

udh

( Show Blocked User - 我要捉鬼 )

香港人加油唔係一句口號
係代表一個整體
屌人係鬼唔係一個整體行為
係自私既割蓆，心安理得心態
請道歉

有時候大家睇直播太緊張，應該學下點控制自己。

blk佢啦

想睇下依位user block左幾多個人同幾多人block佢

不分化，不割席
不送頭，不鬼論

唔緊要既
肯道歉就得

送頭好難定義，建議唔好亂屌人送頭
冷靜地檢討討論會否送頭就可以

9個負評者係唔肯道歉認錯既
希望你有一日會明白

暫時得一位正式道左歉

不捉鬼基本由第一日推到而家
幾時有人認真認同及推廣

點解勇武就係鬼？我地幫你地班和理非食左幾多彈，你地唔知？前面食彈，後面比人屌老母，你知唔知我好撚柒攰啊

依家推緊

辛苦晒了手足
不要放棄
至少我最後都會企係你地後面

我blk柒你

總結今晚：唔完善，可接受，但需要改善

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

柒咗就要認，錯咗就要道歉。
我錯了對唔住

對唔住我唔應該屌你地係鬼

細佬我之前都算係屌過旺角圍捕一役想留守既手足係鬼
依到道個靚歉，對唔住住我唔應該屌你地係鬼

以後會企係你地身邊一齊上

多謝你
一齊加油

咁都block!?

多謝你
手足兄弟講完就無事 一齊上

由佢block

有鬼係事實
片都影晒
但相信前線智慧

有鬼係事實
但唔係屌晒果一大班係鬼
道歉

以後唔再犯呢句可唔可以信
問心

agger
不分化，不割席
不鬼論，不捉鬼

可能最後係佢block到自己單機呢

尋日好多手足嘅語氣都重左

屌還屌 你可以問佢點解唔走
鬼乜撚呀 咩叫唔走就係鬼
呢兩個月次次都有人遲走架啦

推九月三罷

屌你老母啦 11點幾人潮由園維行過去唔駛時間?
出黎搞分化 見一個BLOCK一個

盡力堅守
無得唔信
大家手足既野
係講個信字
信前線 信和理非 信手足

btw堅決反對大家定性自己係勇武/和理非
無必要為自己行動設限

語氣重係一個籍口
試下講：對唔住
唔好講：語氣重姐

晚晚十一點都一大堆戀戰抵死割蓆 post

唔駛理啲間諜，勇武手足我地支持你

仲要兩三千正評
幾時先忍到下把口

倒退5年 衝就係鬼
巴打下火冷靜好就好聲氣d同人討論啦和理非唔受硬

[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post

睇到我火遮眼唔訓教都要搵晒班割蓆撚出黎屌
依家冷靜左希望大家道歉和解

琴晚唔係好串架咩你地

多謝你支持勇武手足
下次一齊出黎企佢地身邊同佢地共同進退

不割蓆，不串嘴

blocked

再講多次，琴晚前線都冇計劃留。
所以叫人留嘅唔係鬼係乜，仲有既然前線冇計劃留，咁叫人走又點算割蓆

勸還勸，冷氣捉鬼真係

我唔知你講既前線包括幾多人
但係依到既post好多係屌晒全部 係屌埋班你口中無計劃留既人
淨返返狗屋果十幾件當然係鬼
但係仲有一d係想盡量留 但唔係死守既手足
我認識既就至少有一個

所以請你道歉

希望大家唔好不推文，個人認為依個post相當重要，係俾勇武同和理非和解既一個機會

唔好賴風向 堂堂正正道歉

不願面對 只顧負評就係依家政府既寫照
請道歉

從來無屌過人係鬼

我當你支持人道歉fine

我係㗎幾時都支持

道歉是一種美德
為了香港 為了時代
請道歉

上面果句只係慨嘆

問心，
616已經講緊千祈唔好衝，衝左就搞散運動
fine，民陣搞
621話唔好掟磚，雞蛋都唔好掟
fine，嗰陣未進化
71話爆玻璃係鬼，空城計係陷阱
然後當晚喊曬口認衰仔話以後唔割，記住
721一戰上環未有共識下被散水，比人屌送頭
fine，當未溝通好
727元朗叫人唔好帶gear入去
728二戰上環又屌多次人戀戰，上星期講啲野冇曬
85塞鐵話失民心
812機場瘋傳假消息散水
813塞機場又失外國民心，又屌人衝動無腦
818留多陣乜都無做又全台圍屌

請問有邊一刻係有做到過相信前線？
當你有鬼帶風向，咁其他無出街上緊連登既無責任正視聽？
一而再再而三咁由呢啲post上熱門
每一次都係認錯然後固態復萌
何來互信基礎？
由始至終只有和平、合法遊行最啱大家心水
咁一齊攬炒囉

香港人加油唔只係一句口號
係一種整體既精神
為了維護整體性
請道歉
並承諾不再犯
道歉係無責任要你負一句姐

討論唔緊要
最重要係維持大家係一個整體 係一張割唔到既蓆
巴打下火冷靜後繼續加油 唔好放棄 我唔會背棄勇武

Push

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

不割蓆唔只係一個教條
係一個齊上齊落既體現
係香港人為自由為正義既信念
無論如何都係向同一個目標前進
不割蓆需要行動去維護
道歉係最無成本既方式

鬼你老母

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

拼音字唔好再玩啦，好多人屌緊

各戰線都要加油

P牌 我要捉鬼
呢隻一撚定係鬼/狗/三毛/風向撚
on9都算唔上 block咗佢唔好理

坦白講
有唔少 post 係豬隊友開
起底就知唔係三毛

唔捉鬼住了
推下post做下有用既野先

721 811

其實邊有咁多毛
屈毛一定多過三毛
細佬我都成日俾人屈

總有人想留
只要不被捕
你理得人留到幾點

你點知
大把人跟風開
所以咪叫大家深夜上黎勿認真

好冷靜，已經無任何期望
支持完全暫停勇武
呢一個環境下做乜都只係比自己人做箭靶
兩個月嚟從來冇見過人屌人唔肯上前線
一直都係承受唔到後果就自己走
比人拉左既亦從未怨過冇手足救佢地
相反？
點解次次搭車返屋企都要見到個咁樣既連登？
唔係勇武定和理非，唔係前線定後援
係信任問題

請捉鬼撚割蓆撚鄭重道歉

五大訴求 缺一不可
支持勇武！支持和理非！
不割蓆！不譴責！不篤灰！

坦白講人天性真係愛好和平
所以一定想和理非
亦因為咁 風向撚只要稍加一兩句煽情說話
就好易拉走人
只能靠保持清醒理性嘅人點醒

跟風嗰啲咪要屌
成日跟風亂講嘢

可以先休息下 我地黎緊應該都會俾班和理非強行被共識
辛苦晒了巴打，我一直會企你身邊

我地都係被迫勇武
有邊個勇武原先唔係和理非
有邊個和理非原先唔係港豬

blocked 講乜q野大快人心咁重5毛味

又唔好咁傷心
又好多人都相信前線嘅
我係其中一個
加油

低智商分化

咪叫佢地咪得閒理
個個都明d推根本秒沉
事實係你深夜冇上過黎
訓醒根本同冇事發生一樣
現實亦冇改變過

尋晚搏命推正常 post
都推唔走啲割蓆 post
有份正皮同留言嗰啲
真係要反省下

唯有謹記香港已經冇得番轉頭
提醒自己打梗仗 一輸就係下一個新疆
唯有咁樣先可以保持清醒

大家睇下條友出過咩post

屌 我有份入去屌人仲嬲到唔記得用不推文
對唔字

佢地一散場就會上連登望一望
跟住就會見到一堆 post 鬧佢地

要正視深夜風向呢個問題

好簡單一樣野
如果71係尋晚發生會點？
嗰啲全部鬼嚟
最衰都係鬼
10條命都唔夠死

善用起底功能

單機啦

原來就係你

71果日我有去叫人轉右行
好多中老年問我佢地係咪鬼
當時我仲未識堅決話唔係，仲話可能係
屌 我有份造個垃圾風向出黎

唔准割，將個焦點擺返去五大訴求。
不割蓆，不分化，不篤灰。
唔係淨係口號，大家要做到。

推 要多d人道歉

無鬼無鬼，和勇一家，最緊要五大訴求呀

有鬼又點？
傾完覺得應該衝，後果可以接受，值得試，咪做囉
邊有人肯定到一定啱？
有冇鬼從來都唔重要

最重要係不割蓆，肯認錯咩都有得傾

核彈都唔割
並唔係一句口號
而係一種信念
相信兄弟爬山 各有各做
點都支持你

岩利用鬼都係一種戰術
71就係好例子

岩
手足既野 一句對唔住就夠
他日煲底好相見

多謝你既支持 大家努力

post

道歉從來都係一樣好廉價既野
先唔講有啲人連咁廉價既野都唔肯做
但更重要既係事後既行動、態度如一
而唔係意見接受態度照舊

係既 道歉之餘要承諾不再犯

放心 下次連登又會互屌

以咩後 從來都冇
只係尋晚想前線冇事咁係和理非戰局平安走人

次次都割一次
然後第二日又道歉

希望你真心不再犯
多謝你正式道歉

請你道歉

我開依個post係為左慢慢減少依個情況

請捉鬼撚放下身段 鄭重道歉 會有手足明白既

請道歉 平息雙方戰火

點解爆塊玻璃就屌到咁？

如果爆塊玻璃，就會民意逆轉既話，咁其實香港人根本唔洗驚

網上連登仔請尊重在場前線義士決定

你望下啲日期

勿成日捉鬼，無益

其實唔使，啲鬼多數會自爆

為我地講嘅野講對唔住 但係絕對唔係亦冇分化割蓆

開勁多po去維穩

好耐之前 係尖沙嘴前線比人當係鬼 一拳打埋黎 果位手足都冇道歉 但我都冇嬲佢

PS 你地班友未有十足證據唔好亂郁d兄弟

ok 請你下次用字小心
見到捉鬼論請幫手屌多謝你願意道歉

打鬼依個都幾過份無人影到？

都係 成日有d敗走鬼

不割
希望大家保持心係熱既 因為仲友排打

果下大家都好燥 前線傾緊對策 有分歧 所以我選擇原諒 同埋我冇時間嬲

只係想講 唔好再捉鬼論 做鬼唔會第一個帶風向咁on9 最多係將一個本身錯誤既風向吹得更勁+收風比狗大佬

辛苦你了巴打
成日都有前線好燥 又熱又累又危急係會有情緒
大家都慣下做錯野道歉啦 真係會對大家關係同心情好d

我都想講 唔好捉鬼 係好刻意去捉
一捉個心態就轉咗去捉鬼
俾人帶走咗個重心 無論點都係五大訴求 同追究警犬
人人都捉 愈捉愈分化

應該最少都下到出年
加油 一日未死一日都未輸

依位五毛係咪身在曹營心在漢?
你做得咁明顯 對唔對得住中央比你嗰5毫子!?

多謝巴打cap晒圖我有諗過但懶得做
辛苦巴打 唔好放棄 我地好多人支持你 我會企你地身邊一齊作戰

Sorry

所以諗緊佢係咪假膠不過唔理佢了

ok you are forgived

繼續推 唔只要人道歉 要俾手足見到有人撐佢地

如果下次再話人係鬼，會將呢個po copy 一千次俾大家睇

歡迎

點解對外人對遊客咁多道歉，對自己人就唔洗
為左大家日後共同進退，努力承認錯誤同和解係必須

繼續向手足道歉

手足請不要灰心，我地與你同在

頂住

熱門呢

將道歉推上熱門

對唔住我琴晚都有出po屌人
我錯

全民互相道歉，一齊再戰港共

呢班人應該親自落去對手足道歉

叫警察出tg打自己人係咩心態

真係好撚火滾

你願意道歉好勇敢 多謝你一齊加油

唔係比鬼搞到自己神經緊張啦好唔好
唔好見人同自己唔同就屌左係鬼先

keep住團火

真 好多直接話人係鬼 無討論空間

尋晚真係多鬼
當然唔係百幾人

癡撚線 嬲到癲撚左
又話核彈都唔割 結果留耐少少 就因為驚影響到自己而割到癡撚左線
食屎啦成班仆街 唔撚割呀

多還多
唔係你地屈鬼既理由

即係香港人好多藍絲唔等於你都係中國人

如果你有份屈鬼請道歉

Agger
有班人根本唔肯認自己係倒退緊去14年
仲大大聲屌柒人唔跟自己嗰套
其實我覺得呢班人由頭到尾無學過咩叫各有各做

不割𥱊，不分化，不篤灰

做法可討論
但屈鬼割蓆係過晒底線

agger

琴晚簡直係回到2014

由反國教開始行到今日
我個心真係淡淡地。

巴打反國教真係大師兄
希望你keep住戰鬥

係 倒退5年 真係睇少陣都唔得

今年67月果陣係連登士氣最撚高果期
就好似高登果晚叫人出去煲底反國教咁

我冇
唔好屈我

死撚開啦
blocked

612 721 811
和勇不分

覺得831中聯辦有少少似龍和道升級
希望諗多左

ok 無屈你 令你誤會對唔住

跟住咪照辦煮碗話
「升級為了證明升級冇用」

應該唔會掛…

多謝你勇敢道歉，一齊繼續加油，共同進退

對住啲廢老就話要分化
對住自己人仲玩分化

上環打足三場仗大家心知肚明幾難打
咁班 人特登去遊行做乜先
又係佢地話到時一定有鬼搞事

我個人覺得係佢地想試下和理非方式行一次果到
因為佢地覺得我地次次都係衝果到無用 不如俾和理非做一次睇下有無用

應該都會演變到尋日咁又亂捉鬼
由今日起阻止依個風氣

我心入面諗政府個劇本
「高度讚揚和理非冇暴力 好好 之後Noted左
之後搵班人響論壇吹風歌頌和理非
文宣又繼續宣揚和理非 冇晒前面d野
之後黎緊觀塘遊行前線同和理非正式決裂
和理非主張行完打卡番屋企留831
義士覺得唔可以被動等回應而行動
可能拉左幾個
再搵人再吹風屌勇武叫人留晒力831
831行到中聯辦之後「食彈」
民彈嗌「呢粒彈雖然催淚但催唔走我地既心 下次見」
市民番屋企既過程陸續被查證 拘捕 比黑社會搞
冇人反送中」

尋晚過後已經道左謙，對唔住。
可能有811 陰影，所以好擔心。見到好多人冇走，又有D包哂耳仔粉紅豬咀，好擔心⋯⋯所以叫人走。
不過冇屌。
不割。

尋晚驚鬼打鬼，再嫁媧。
對唔住

很好 多謝你勇敢道歉 手足會明白既

擔心走唔切俾人拉。

個人覺得9月開始罷課 姐係又被共識和理非
依兩個星期又想和理非
咁落去好易消磨大家戰意
再加上罷工罷課罷唔到一個月
10月國慶 洗白工程高峰
11 12月大學考試季節
我地好危險 已經日子不多

民X啲野真係信三成比多佢
尋日嗌嗰啲咩「比全世界睇香港人可以和平」
冇人記得616之後侵侵點樣講？根本佢出手係因為呢排迫曬中共啲招數出嚟而唔係遊唔遊行

「話俾政府聽民意支持勇武」呢句更加好笑
你問下前線信唔信囉

屌過前線個班爛春袋，屌晒你地老母，同你割9硬。見一個屌一個。

唔好再諗捉鬼

鬼就好似打機啲中毒狀態咁
每回合扣得個2hp, 毒100回合都毒你唔死
依家對家就個個回合放毒加一下普攻

如果掛住解毒曬咗個turn
倒不如快快脆脆出多兩招大絕打殘對面

任何有關分化同鬼post我都會copy and paste呢一段

不是割不割的問題，而是某程度上，您已經是我，多謝您，前線們！

唔好割啦 佢地割係佢地on9 巴打下左火就算 有幾個都道左歉

好gay 多謝你

真前線咪一笑置之囉

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

成日講話勇武破壞左和平遊行既成果
難聽過粗口
麻煩唔好再講啦

真係好難聽
真心講和理非瘋狂叫散水唔一齊上又係咪破壞緊勇武成果
根本唔可以直接賴落對方

good 巴打加油 要阻止捉鬼風

要做既野都做曬
頂多都係搵多幾個藍區食下彈
即管睇下9月大三罷點
唔得都無計

唔好太專注係連登
尋日有百幾二百萬人出嚟
就代表大家都冇割蓆
講緊係有人掉汽油彈都冇割
比起五年前 香港人已經進化咗好多
唔好灰心

推正能量post
唔止前線做錯野唔割
大家記住冷氣軍師做錯野都唔會割架

你咪問下佢地到底係「手足」重要定「170萬人遊行上頭版」重要
有眼睇架

無錯 唔割 大家道個歉 自我檢討下 認錯再改進

依個真 尋日有人同我嘈著唔著黑衫 話整個行動緊要過手足被捕

停止捉鬼

請停止一切捉鬼言論

會唔會有不捉鬼文宣細佬我都會做d

推撚到上面其中一位出黎道歉先

想睇

面對自己錯誤 誠實認錯道歉

放下身段 擁抱手足

你的敵人不是手足 你的朋友不是政權

唔好捉鬼啊

岩呀
唔知做咩block過你因為今次同聲氣就解block

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

唔好中計分化係敵人常見手段

琴日有位巴打話我係呀sir

手足相連 先唔會怕敵人攻擊
道歉有助we connect

証明巴打身型唔差
細佬我個肚腩係唔會離棄我
一定唔係鬼

推一推依個

相約煲底 除罩相認
睇緊記者會

光復香港 時代革命

對唔住 我都講錯野 支持你地😂😂

ok我都支持你

繼續推廣勇敢認錯風氣

榮譽歸於手足
榮譽歸於香港

不割不分 不捉鬼

不放棄手足 支持前線

勇武者文武兼備

你班友隨咗嗌走嗌散水
可唔可以身體力行，即係個身郁吓
「口裹說走 身體卻很誠實」

走唔走係個人決定 重點係不割蓆不屈鬼

為手足求道歉我係勇武前線既朋友

請正評推post
屈鬼者請道歉
平台已經準備好
只差一句對唔著

立即道歉
否則前線受屈辱

睇黎全連登都睇緊記者會完左再推

Agger
希望大家唔好俾分化撚帶到風向
利申：唔割 唔鬧手足

唔反思仲以為自己岩晒

你都係 反思未

多謝你唔割唔罵

我尋晚都有一刻疑惑過 但我只係想各位手足平安返屋企 不受傷 不被捕 btw我都要向我一刻嘅疑惑道歉

多謝你出黎道歉一齊繼續努力

大家咁話啦手足

再推推

又推推

捉唔哂 唔好捉

左推推

右推推

手足唔係小精靈 唔洗捉

大推推

小推推

勇武推推

對唔住

和理非推推

多謝你煲底相見，加油

前線推推

後方推推

中排推推

推推推推

豬仔推

狗仔推

腦魔推

用個頭推

818既情況嚟講
確保170萬遊行上各國頭版
的確係比撚狗 比佔領夏愨道重要
美國國會仲有20日就復會
各國喺癱瘓國際機場之後 關注度大咗好多
短暫以和平且極大量嘅民意曬馬
有助本地同國際局勢

大家唔係放棄手足
只係唔明白喺818和理非共識底下
留守夏愨道嘅意義 同對局勢嘅正面影響

唔係叫前線以後唔好做嘢
或者否定前線一直以嚟嘅貢獻
只係叫大家唞一晚
只要有民意加持
之後前線就算掉幾多汽油彈都得

不捉鬼 不分化 不割蓆

你地既建議大家都明
我亦唔打算係到討論
但求有屈過鬼既出黎道個歉
和勇共進退

和勇一體齊上落

好多手足仲覺得好屈辱，希望你地勇敢出黎道歉

勇武同和理非互不割蓆先係我地能夠走到今日呢步嘅原因，大家要緊記我哋係命運共同體！
老閪都互撐到底，學下藍絲啦！！

真

屌你個閪推多次上熱門先

推！
推備前線睇

推呀

push

推到d虛偽撚道歉

為左前線既手足

同志們 遮邊

同我向前線道歉

人渣 d前線細佬俾條命你呀

割你老味 道歉呀

隔左半日都唔道歉對唔對得住良心

前線條命唔係condom

你地無資格捉鬼呀

唔準捉鬼 唔準割蓆

有幾位都認左衰道左歉
你有捉過鬼就係到認左佢道歉

自從上禮拜一中過散水撚伏之後
尋晚已經不斷講緊要信前線
唔好下下話捉鬼

我要為手足討公道

唔捉鬼 唔分化 唔割蓆
做錯屈左鬼就要認同前線受既屈辱比算得係咩

唔好再捉鬼，互相猜疑，未打仗先輸一半

d細路準備死架
有咩行動都出架
叻過你地好多人呀

俾個公道佢地呀

道歉呀一句咋
你地睇之前道歉既巴打無俾人批鬥架
為左大局咋

唔好扮睇唔到呀

有正評但無人推係咩玩法

正評都好 我要前線見到有好多人支持佢地

企係前線既身邊

不割不分不捉鬼

繼續推

14連啦

15連啦

16年啦

17年啦

18年啦

19連啦

20連

21連